有無人食曬納指回調

但個V唔撚關你事

咁v果陣你去左邊

AMD 上返 $92 蚊我就相信個市係牛。

即係買咗arkk?

大撚把啦 買妖股果d

新經濟都係

事實證明抄底大科技股
沒死

新經濟就好似接左2020嘅火棒

新經濟= 妖股

妖股tsm俾番140我呀

有，重allin左契媽k